友蛇555被栽定公職人員行為失當開心慶祝區

抵啦色咁多囡囡唔使還？

手足都笑 拉

抵啦光頭友蛇，推。

賓兄好25

好波

搶口對外啦
時事台呢個政權先係我地敵人

你為咗個咁嘅男人25我？

牙友自己友黎

抵啦傻鳩 平時串柒柒做咁多壞事色情野

抵

希望第時入到去可以同友蛇瞓同一個倉